外國博彩網站關於歐聯決賽的特別賠率

外國博彩網站關於歐聯決賽的特別賠率
1.電影直播捕捉到皇馬前鋒C朗流淚。 （2.875倍）
2.皇馬射手C朗因為插水被罰黃牌。 （13倍）
3.巴塞隆拿後衛碧基在90分鐘比賽期間於Twitter發放皇馬後衛沙治奧拉莫斯的照片。 （15倍）
4.祖雲達斯門將保方在90分鐘比賽期間撲出12碼。 （26倍）
5.皇馬教練施丹在比賽期間以頭槌撼祖記主帥艾基利。 （101倍）

3買得過

101倍唔係咁易中

4 $20

想睇5

2抵買

source

第五買得過拖丹對意大利佬好大機會

1,3都好買得過

第5做乜撚野